消費即是投票

錢唔係多,但係起碼伍公子唔係政治冷感,佢明知遊行冇乜用都行,仲留到好夜

我投票比佢

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心